有冇人知預約過戶排到幾時？

thank🙏

2星期

預約唔係5月咩 on99
投箱就2星期

thank you🙏